工作10年人工幾多

請講埋行業/職位

吹水者一世唔中六合彩/炒股坐艇/賭波馬都鋪草皮

連登成班小學雞
邊有人做左十年

十二年IT狗55k一個月

咁跟你果隻搵幾多？

咩料？講緊人工講咩圖呀

我係最低果個

你D馬人工高過你？
巴打做it solution sales manager?